[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6085)

鬥快

慢到

11未

阿美12m

打和俾翻一半我都好啊

無人屌波

0-2未

var

主場賣分賣到咁 on9 自從新冠後 啲波亂鳩咁黎

半大黨死晒仲邊有人屌波

成個新冠疫情打亂哂啲波

你好

炸

No 12m

拿根仆街喇

單刀fail

追和未

估到你

原來是你。。。。。

又係你

拿根亞 1:1 準備

拿根亞最後十五分鐘絕地反cup

比我輸半算啦

點樣又係我

你快死

信香討都收哂皮 全部上盤

香討都好信

香討都信

當我見到 個個都叫拿根亞追和
我就知 凍過水了～
大船又死

信你地咪一樣都係收皮

反杯兩注收晒

淨係諗住收返一半

10個有9個都叫
追和輸半 隻船大到
包括我

波係圓既

又係熟悉名字係度叫

有冇人派 又上大船

拿狗85 1:1 ok?

我今朝好努力成功叫到
智甲主反cup
依家又叫過！

集氣拿根亞死全家

輸半啦

GOALLLLLL

goallll

2:1 乜都得

拿根近三場零失球
呢場就失

1:1 應該差唔多 準備吹雞

炸完12m對家入

唔貪心 頂住輸半就算

集氣！最後10分鐘！
追和反cup
比我試下2分波既感覺

1:2未

2:1俾你贏啦，大家開心

細波呀屌你 咪撚再入

追和輸半當贏

有冇劇本

垃圾隊 食屎大

1:2 扮Ironman

2.5b

即刻和左
同我cup埋佢

次次都頂到心臟病
無錢睇醫生啦

2:1 即刻屌狗

咪撚扮我

我已經成功叫到智甲主反cup
我有經驗 交比我叫

買左半一盤快d cup

周中又有世冠盃

Ironman快死

輸啦7頭皮

絕殺呀

拿根亞
即刻馬上同我入多球

屌你老母2:1未啊

拿根亞 空難死

叫定先

集氣 計埋補時有7至8分鐘
夠曬反cup

拿根亞 反cup
入多球

算你G足

墨假10分鐘開大劇本

得番2分鐘

Feel到拿根會有12m

仲有補時 定d

屌 一陣2.5b輸鳩埋就好笑

睇咁耐var 唔補7講唔通

溫馨提示: G蛇買了大

拿根 有無12m
比多球開上盤

快d完場算啦

下盤又針

1:1 完ft

補幾

屌你老母又係咁，買左全客無買半客，又俾人絕殺

拿根 馬上即刻
同我入波

人地換走埋個射手，係時候絕殺

入多球得唔得
拿根亞

完場喇 88啦

連登香討大船

2:1得唔得

比球12m拿根亞啦

下場

屌你老母死全家拿根狗

1:2得唔得

絕殺

拿根 補到入

快手啦 2比1

拿根亞冚家剷啦屌你老母

完左啦

下盤日

客勝又無

屌你老母

想派一個120
定四個30 個人傾向四個
請你地食餐m記

Lm

我，30夠了，多謝

lm

30都夠

4個30

預祝巴打繼續長羊

我了

LM

撚完又撚
阿積士
鋼鐵人
ATV tg
派30 少少地唔好介意

多謝你先 我都求其留下言 唔使派我啦
今晚再一齊屌過波啦

咁你啦

30蚊唔係錢咩，謝了

一按即 PayMe！

LM 1個120

轉數快

補上

多謝巴打

預祝你繼續長羊

一陣留tg比你

屌你老母拿根亞

多謝巴打

30蚊都唔要？

有得執返條屍大家都輸仆街拿根亞 仲要你派錢30 當幫你回番少少都好呀
Btw多謝Ching

可唔摸以比電話 我用緊電話點用個code

多謝占士巴打

已經收到

早場全炒

200蚊推推樂
車 1.8 $200 ✅✅=360
馬體 1.82 $200✅✅=364
Cash out 200

餘額：$324

30蚊都夠食晏 有錢唔要

屌 富明呢啲派錢波就miss
拿根就買到

我要

準備去食好西，謝了

死職乞

今日D波易到

派？

不了 我想睇下自己孤9寒會嬴到幾多
輸果時想求嬴先會講派架嘛

想起機

同路人

肉酸

你前排唔係贏緊咩

我？

要搵錢食晏

你係咪又有錢唔要

有錢派！？

30蚊你要唔要

屌啦星 琴日啲客場半一上盤勁撚到

一按即 PayMe！

!!!

多謝占士巴打

已收到

Tg

你快啲link左轉數快落Payme先

!!!

最後一個30 最快tg

占士好型

派曬四個了 祝齊羊

多謝占士巴

有啲料到

清爐分享歡迎各位手足入嚟一齊屌波！

花仔

有錢買飯盒食

係見你先前墨假好似勁中

好撚公道 又贏盤又大波

中1 jump10 有乜用

黑鬼比料 葡超1點鐘必開客

唉加油啦

真

10 1 100

樓上傻閪

ok 比卡超哥哥

大哥早

大家咁話

屌你熱狗同阿美撚鳩

熱狗搞彎左個上盤夜

半一上盤 平手高水未嘗一敗 除左我個啲

精神 花仔24 幫我關心下加州仔

Ball po 24

買左大波好撚欣慰 炸幾多球入返幾多球

好撚慘，發覺真係偏高水少少已經要搏半場贏算，留意好撚耐，下半場一定俾人追和反cup

初一十五幫我call隻G

小寶寶😘

Call g搵錯人，我係ptbf

咪咁 呢度好多人

大哥你撿唔少啦

照嚟啦 咪又係有窿

努力讀書 要出人頭地

羅馬居然穿盤

買左新疆點部署

我報了驚 popo部署左拉你

要左奧斯納布克
我要懶特別

買返個大

晏就2點度定凌晨3點

早買早享受

奧沙個盤
香港馬會似吸客
貝迪應該穩撚贏

要睇埋尾盤先知

Gel duck

木球賭

賭仔點過日子

+18 -10.5 Cashed

報狗算

330 點睇

我跟大隊算

乞錢算

見到曹操係gme個group到

差仔好波

幫佢都 買左新疆d樓

有人派？

講緊新疆妹

你

波台24

買受釀既魚算

仲叫人投票添

心大心細 青島啤酒憑咩釀咁多支

賭波唔掂炒gme算

我都覺

咁等酒升價先定直接17個半買

可以直接買既

Right

買咩上定下

我要左魚

咩中位

$17.5

頂岩岩19.5買唔到

瘋狂3分

客讓人？ 我有冇睇錯

邊似得海蛇

我就係要哩啲

點搞 未上車

我以為橙係主

想買客

你錯失買魚最好良機了

想買客仲唔買？

主個黑鬼3分有點勁

等跌多啲先

會唔會逆向穿㗎

送iPhone

唔知

睇排名真係死得

買wt

大球 試下

var！

屌客仲係8.5點撚樣上

客個高佬2.25米

你無機會了

cap埋

哭撚咗

10 1 100 派我

想呃我lm?

中你 留馬會ac

半大nice

馬會無開

無得入現金

我

留馬會acc

ok

多謝老闆

大哥

條友水都冇上過

我gme都炒唔掂

Cba 244,5s gel得未

有冇買上下盤

鞭下都要既 順便鞭埋曼xxb

gel

冇買

老友琴晚撿多少？

冇買盤 cba弱智買大細好過

輸荷乙半大 贏羅馬

last10秒 又要打半個鐘

冇入-號是正確的

大哥又jer

+17.5

仲有拿波？

輕鬆 好彩飛無買客

真？

我要半大全細

0100

葡超

半和

全細中
半場咩中位數

屌係喎唔記得 仲有我利

244.5== 成班傻9 點入到

睇唔岩冇入

岩岩開波主有+19.5

我以為橙係主 超勁唔敢買受讓 點知原來我倒轉左

建基於洛陽已了無生氣，孤決定鎖城閉關，再待日後東山起。想搵孟德傾計可pm/轉頭再開小Group。

了無生氣就梗架啦 一唔岩聽就block7人 得你一個一言堂 人心惶惶啊

你班友唔度哩點做落去

主公

想搵孟德度哩可pm/轉頭再開小Group

我
心
在
漢
！

咪jer人啦屌你老木

無乜事嘅話

做職乞嘅我都係出返去先

釜山kt

派5 1 500

派$500

含撚哂

廢到癲

今日籃波未中過

報驚

中左先報啦

求大蛇水

跟你算

中左無買失落感仲慘過輸錢
係咪要休息下

Sg呢 有冇水

上個大算

Kt? 節奏開始慢

1935

韓仔唔sick

仲未有波賭

有

大球穩陣到

最快唔係1點咩

班外賣仔

揶超有波杜

岩岩上多左注主 希望補返韓仔個注

冇買外仔

西悉流❌
噴射機❌
勝利❌
鳳凰❌
將軍❌
噴射機❌
鳳凰🍺
老鼠❌
西部❌
將軍✅
水手❌
貓叫✅
柏芝✅
水手✅
柏芝❌
勝利❌
山雞❌
柏芝❌
西悉流❌
西部❌
老鼠✅
阿德❌
水手❌
墨城❌

2021賽季澳職正水爐

山寨王點贏過江龍

浙江係咪又要含

希望唔會啦

贏梗幾分喎

老友買咩

又贏 派一個500

浙江勁撚到

6分姐

HSBC

大家呢排咩近況

前排啲數追成點

琴日馬追番啲，波又大敗，藍又追番啲，-6k到番最高位

Btw,終於同女朋友換咗電話，一月條數淨贏20K

無人應我

都未追番晒

係你了，留馬會ac

追番晒先我了

在攻擊大家的村莊

羨慕

無上黎一排 大家都仲係到

有重心

求

Hi

估唔到你都仲係到

大波收錢！！

扮咩你都有注獅

好緊張

-2.5？

木球賭

+4.5

我上左大波同主-2.5

3.5奇蹟生還

你2.5幾時入

好撚癲 岩岩比佢追到123-121 好彩班友買犯

主係山東？

震到

開波無耐 .85水

主係獅

浙

勁到

你收曬 勁中

今朝頭場針 韓仔又針 呢場叫打個和

叫kt 冇好嘢

韓仔你點研究

冇研究 諗住佢唔會輸 買左個-2 屌佢老木比榜尾炒

乜撚野作客第2

大敗

你純粹睇排名？因為我睇開個比分app 韓仔d陣容數據咩都無

廢到

出左陣都唔識班友啦 Cba我都淨係識幾個 咩周琦個啲

cba起碼可以睇下係咪鬼佬同埋有數據參考下咯

唉下次跟你算 宜家nick young係邊隊

nba係咪最鬼

我gun返你先岩
無印象佢打邊隊

還好啦 一時時

籃網大=100%的波

我淨係記得佢去左cba

頂 原來就係浙江

是日重心士砵亭，看到是緣份。

輸

職乞分享

波圖

半主

all in

早

早晨

琴晚撿多少

羅馬 巴狗 摩狗3x1 再兩場半一單頭 上盤c

勁撚到避左熱狗

有緣人

下盤之鬼

今日上盤日

Hello 大家好 初黎報到

P牌仔

Bot

買撚哂你對家

QPR

竟然

1點買咩

口。。。。刂

琴日又羊好多啦你

全主左

輸04

琴日淨係中左飛燕 今日有咩心水

你訓前quote我 睇下有冇

好

Quote

冇 你快啲長眠

Dllm 全針都搶到兩次1001。。。

因為佢叻

有秘技

快！

一日連針5注果日就會搶到

口...刂

我唔針都搶到

Dl

今日有96同奧沙出黎撚賭仔

輕鬆！

就開波都冇人？

買咩

一點唔買

波po24

客盤

有冇必中

等緊你帶領

冇人有心水
就狗會對家下盤算

你師傅岀客 主公岀主 賭條撚

和

和波 00 11囉

G狗上水未？

又有100%波

快

波po冇人 去晒玩美股

100%輸？

我跟左sana買客

0100葡超無人賭

高水大波我來了

馬會對家算

馬會出咩

主 細波

死都唔買主

辛達卡拉上輪聯賽殺敗里奧艾維，取得近6場聯賽以來的首勝，士氣大振；而且聯賽成績更勝比蘭倫斯一籌，主場出擊贏面仍高。比蘭倫斯上輪聯賽贏唐迪拉，同樣取得近6場聯賽以來的首勝；但對賽近績不及辛達卡拉，聯賽作客欠威力，今場凶多吉少，「入球」細也可捧場。

半大未

兩隊根本差唔多

廢鬥廢 睇第二場好過

主12碼？

雙蛋架啦都係

1-0

主12m

1:0

1:0 但無人

GOAL!!!!!

屌鳩你 又係上盤

0.5/1 gel

半場0.5/1b

一入波成班上水

屌你老味 求半客 10個抽3 $100

0.5/1b水泥gel

廢物比蘭屌你老母

齊中

開埋全大啦直頭

Gel定都得
客隊作客7場先入得1球

1

屌 買唔切 1.82 大冇左一半

半大快

記唔記得琴日場14角澳職

屌

thanks

原來12m黎

客盤針得

記得

慘

開和主 抽1

Me

痴鳩線 一個角球 斷撚左你四千蚊
我輸5000. 仆佢個街

半大快手

又係半大之夜?

入未客

見到咁多人買客就知咩事

半大

買咗咩

買左比蘭

客扮咩禁屌姐
咪又係要輸

厂。。。。尔

好多人買客

其實細硬 大家可以度定下一場

半大好嗎

荷乙半和？

半2全2都係細ok?

原來係你。。。

客隊好廢

好彩有十二碼 唔係一球都冇

買左3串4

淨低嗰幾關？快！

入未

oK嗎

尾場

3X4 OK

4x1 ok

德乙客x 西甲主

尾場輸

兩場都似針

尾場中

見佢不敗先想買士砵亭

1:45
諗緊半主定半和

益你 半和

咁我買半主

96

祝我中啦 條串全中 收全格 派你100

96益你算

中！

早知買主隊

下半場反cup

入啦

有冇全格

冇買是但啦
估唔到客隊廢撚到

我買左

唔開心

半大算 唔想諗

土砵亭主場不敗有平手盤

輸咗唔好屌我

客隊好多中肺炎

唔會

跟

Gun

仆街 最後3分鐘 反cup 十抽一 一千 屌佢老味

早d訓

就係咁先神奇

比次機會呀屌

gunnnn

留意到師兄都幾燈

你對手成隊中肺炎
佢哋成team人點都無得走
你驚過佢啦 掂都唔敢掂

我第二場買左半大 睇下燈完味
希望唔好燈死上面d師兄

。。。。

咁就輸鳩硬

0:0

強大燈力

半大24

拎條J出黎轉運先啦

我陪你輸 唔緊要

閪甲繼續高水大波

巴打 你上次條熱狗對偉金比 我有跟 執左幾千
如果呢場燈死左你 我真係對你唔住

西乙想要角大

有一就有二

5雞好小錢 無事

一定半大

又俾連登大船燈中

原來係你。。。。

盧goallllll

0:1 西乙

西乙0.5/1 4mins收錢

有一就有二！！！！
一了

西乙0.5/1b 水泥gel

大波夜

荷乙入波冇人講？

閪乙都大

我幫你講

11

半大埋

西乙半大goalllllll

0.5/1b全格水泥gel多次

西乙半大4.25

屌你淨係買左0.5/1

4.25倍半大Goallllll

有無人買左4.25倍⼀⼃⼂

馬會個PPS做乜事入唔到錢

屌你老母買咗2.5b

有 同路齊贏

點會半2全2

冇 嬲自己細膽冇買高水

咁毒

葡超追和啦

同路，不過買得舊幾水

半大黨勝利日

2.5b都2.88 半場俾多粒齊贏

開唔到你又嬲自己大膽嫁啦

比蘭
追和反cup

荷乙半大

點解我買親d波都落後先
凌晨智假 追和反cup
朝早墨超 追和輸半
比蘭 追和反cup

荷乙快1:1

G持追和

你又啱 本身捱夜 唔想刺激個心

提子快入

雷加3-1ok？

買唔切荷乙半主
走去鳩買西乙半大反而中

荷乙半大未

有半格都偷笑

荷乙半大24

快d追和先
追和反cup

上面好多1.5 我淆底0.5/1

死賤種荷乙又得一粒

好彩忍手無買角大

個半個盤吸引好多，我早段買成4.4倍

荷乙主唔入俾客入

頭場可否奇蹟大波

荷乙

荷乙半好嘛，比返條2串1我都好丫

有羊就很好了

2比1

入呀

閪穴入哂

半場盧高贏5 1 100

西乙都大波 荷乙冇半大

荷乙閪撚到 又一粒撚狗

垃圾主

唉

中

風

瞓覺先88

買親啲半大都唔中 好怪

昆士柏肯2.5b未

大家好 下盤師好

西乙2.5都開埋 荷乙

咁就5皮

又真係冇半大

仲叫緊

快手絕殺和

中唔中照派，而家抽

無辦法 仲未入
我要用誠意打動

葡超 即刻馬上同我入波！

追和反cup

plz

流浪連續11場細 想買大有冇同路

冰鳥小朋友留the

好彩冇買葡超

612

對面都係細波隊

派完612我照捐100

型

比蘭9射0中。。
唔緊要！！入一球好唔好
追和反cup

人品好到咁，祝下次中

係 諗緊買唔買好

早兩日澳假追返8k
今晚兩場又跌返落去

漢諾威大好定主盤好

主喇

快和

對!!

荷乙做乜鳩呢排場場都冇半大

珍

Jumped

葡超上盤頂左全埸 嬴就係靠一個十二碼碌碌下入左

葡超客盤

連燈大船 西乙都大波

琴晚又唔大

假到 冇12m入閪到波

仲有5分鍾俾你叫

下盤go

厂。。。尔

兩隊都係咁講啦 上盤唔洗輸半多謝十二碼

612已捐

型撚到

今日賺少少

冰鳥小朋友，2:59仲未留tg 我重抽

提子呢啲垃圾隊無12真係唔識入

有賺仲

雖然贏得600幾蚊🤣🤣，橫財派小小大家開心

抽

咁贏已經係好事，始終又無贏硬。不過，好人贏多啲都好，會幫人

做上盤師算今日

比蘭終於中一次龍啦!!!

岩岩用數尾玩魚蝦蟹中左啲

跟住對家入多球

20。。。。

係開心既 可以慶祝下

買10中60

贏多啲

食屎啦比蘭

20

上盤穩埋

聽日六合彩咩冧巴

球證買左主隊？2:0

但....2:0

好波

上面一堆人話冇12碼入唔到波就入俾你地睇

正式宣佈 上盤之夜!!

原來係入唔到人就入自己龍 respect

叫左咁撚耐
比人20埋

多謝晒 買左主-1

迫害

烏龍黎

呢球都唔係靠自己入

笑死

原來是牠

唉 斷1 冇希望

呢期旺到 下埸心水 96半大+上盤

流浪開1.5/2 都唔開0.5/1
唔通又高水半大

夠鐘 重新黎過 5-1-100

半2全2

半大上

手

追半大追到變負數為止

頭場葡超又中

快到

豬錢

齊齊叮留tg

@藍若飛 唔中你

咁都唔中我 針

今次抽獎作廢

多謝Ching 贏多啲

荷 1:1

有你tg

Skip左波圖 希望靚skip

死厹

月圓之魏

🌗 辛達卡拉主 [0/-0.5]✅

主公勁能到

米jer啦

已取消關注

派彩作實西甲開半大再捐再派

我都睇中左半大..

祝中

荷乙吸埋

l定m

荷乙真係衰到無朋友

英冠小有0.5/1

馬會咁快派埋

珍 我買半主

QPR 0%大球

西乙 3:1

有英超會skip英冠 真係唔知
少玩博下冷

呢個盤通常得閪甲乙有

屈福凸單邊入3球啦

半大得架啦，唔理佢邊隊入

有冇69同路

荷乙撚半大

荷乙 6球 / 5:2 10 1 100

96-1照上了

95?

96角大定細

31

德乙買細波是否不智

96超大船即係又會撚......

澳職你會唔會買角細?

荷乙撚半大 中3.5 冇玩過一樣

垃圾波圖仲係00

輾壓式㩒屌 = 00完場

89分鐘1:0 完場

鳩買上盤算

90分鐘1:1

2:0啦

全世界漢96

你買咗咩？

想追我對面？

等4點馬會精選好撚過

問下姐

唔話你知

波圖半主都無

波圓goal未？

荷乙 球證食屎啦 手球 踩腳都冇12m

荷 32

半1全5
迫害連登仔

葡超真係踢緊乜

荷乙咁都開到4.5b 冇買到

3:2 16倍 好過冇 12M又唔比

96 半大派3個500

波圖入了

布拉加秒糕

布拉加2分鐘入波唔係又撚半大呀

奇蹟半大

仲有得賭？

布拉加boom

96廢到

羊多點

假派狗個老母比我隻牛屌

波圖

半主

西乙 3:2

布拉膠又入返

0:1 布拉

兩場都臨尾32

盧高真係損人不利己 on9

真瞓覺88

波圖總係唔會令大家失望

又黎角球賤種奧沙辛拿

咁大定細好

場英冠睇左10分鐘唔知睇左d咩

貝迪斯仲出祖亞昆係咩事

但40歲都屌打呢

上次追和都係靠佢

正選會唔會半場無氣

廢老打正選

冇氣咪換人囉

貝迪斯角大有冇同路

96叫都無人叫 半大黨去哂邊

叫唔郁

應該無撚

布拉正氣到

摩里倫斯好腥臭

唉 真係屌你老母 垃圾波圖學下正氣布啦

02了

96

集氣就有半大

長期劇本最後1分鐘入波

96完場20射但0比0

西甲 39歲 仲要打前鋒

布拉加3:0 正氣到

波圖學下野

英冠悶撚到

96 9.5B集氣

半一上盤全部收皮

屈仔廢到

屈仔 貝迪斯 兩場上盤全格 51 200

半大黨又可以安詳咁縮返入地底

96半大24

中嘅話聽晚1200正先抽 而家瞓了

QPR 禁屌

屈仔有冇可能半主

K

96快上

沒有了 下半發力

貝迪炸想JUMP

半一上盤___

半大全針

比達

得布拉加開到 執番條屍

又炸又中柱 上盤24

荷乙 波圖快啲入

波圖成半個鐘都冇射過龍

賓菲加肺炎隊
贏硬

On9全細夜

波圖20

荷乙半大啦

奧沙個前鋒掂一掂就跌 連球証都忍唔住走去笑佢

賓菲加個射手後備 要士砵亭了

屈狗入未

96 1:0

唔會入

奧沙個前鋒唔好咁多戲 專心踼一早入左 兩球對住龍門射俾人..

96 加油

96-1c

屈12m

全上盤

屈仔

下盤未輸哂

全角大..

布拉加比多一球

上場輸俾西乙組 真心唔敢買呢隊閪嘢

流浪追和OK?

個前鋒廢到... 第三次面對面射俾龍

士不停似賣分

貝迪斯 和？

和硬

賓仔啦 主力復出

96 goallll

屈福特

1:1

又全部1:1

奧斯納

全下盤

絕殺和

-1盤點都開個走盤俾大家

2.5大慘死

炸左

嚇撚死小弟弟

1001

冇人你都搶..

葡超買乜好